[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(176) 新歌初一位粗卡！請大家繼續多多支持女友！

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》
發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

第八張迷你專輯《回: LABYRINTH》
發行日期: 2020年2月3日

1. Labyrinth
2. Crossroads (교차로)
3. Here We Are
4. 지금 만나러 갑니다 (Eclipse)
5. Dreamcatcher
6. From Me

GFRIEND (여자친구) '교차로 (Crossroads)' Official M/V

여자친구 GFRIEND - 교차로 (Crossroads) Dance Practice ver.

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

GFRIEND（여자친구）- Fever（열대야）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2020/02/12
[Broadcast] Mwave Meet&Greet 6PM (kr time)
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

留名

1位粗卡
新po留名

一位留名

女友世一

LM 一位keep住去

留名
誤中1001 唔該晒利巴

新po lm

記得你係韓國，應該唔方便開post

LM

今日個舞台

一位 & encore

Special clip

個表情咩事

一位再粗卡留名，5盒thx!🤚🏻

幾時變左po我B?

想念金髮情

新po留名

lm

1 位 粗卡新post 留名

60th win 留名

留名

Crossroads 1位粗卡

女友d歌我全部都睇佢解釋。太厲害。所以后續cb 應該就係講成員們返去救銀仔。

帶晒成隊黎新Post留名

新po帶廢銀留名

Source music 岩岩放左野。唔通好戲在后頭。

有冇可能主打上完副主接力上。定係會出mv

Stage mix竟然出左迷宮先

LMLM

新帖留名，祝各位身體健康

企開啲啦 邊個你b呀

Lm

咁po返我豬

留低D 口水

娜娜

【河吧偵探社】《Crossroads》（交叉路）MV解析
看看無妨

每次瞓唔著嘅夜晚
發下姣 有益身心

癲夠未

頂，個呼應睇到有啲毛管棟...

一位粗卡

依家mcd cb stage
兩首歌個views已經相差唔夠1萬
隨時聽日播mcd之前
labyrinth已經反超前crossroads
真係咁耐以嚟第一次

Labyrinth Mcountdown果個一流

Sowon話想Labyrinth做主打歌

我老婆琳子話想見下巴打你

其實諗諗
依家小女友係一個idol 講幾理想既既狀況
有D 名氣 叫穩定收入
因為係開國功臣 公司點都會善待佢地
入左大公司每次CB 都有一定資源
出歌有一定水準
因為好出名既話
就要受相對既壓力同工作量
有出錯
就會飛得愈高 跌得愈痛

新post留名

sm百屌成材？
呢兩個禮拜好似好多行程

6大女友 缺一不可

昨天一位encore 聽到豬仔唱第一句就估佢想喊出黎

點解我前年聖誕節去淨係見到佢地一面

補番張琳豬再留名

同意運鏡, outfit同expressions都一流

一日唱到夜姐一日把聲都冇事

好多content睇唔切啦

呢個算唔算MV?

智係豬嘅傾訴對象
冇事嘅
不過老老豆豆
豬最近皮膚差到一個點
比起以前雙恩妃更差

crossroad全故事無跳舞
迷宮全跳舞 無故事

黃似返個女人

應該係太夜訓？
佢成日都獨自練習

竟然1thek

cb個個都夜訓嘅
係奇怪以前豬痘痘都唔多
皮膚算幾好
最近唯獨佢咁嚴重

高汁喎

關唔關壓力事㗎
對依啲嘢冇乜研究

已經係MV級數

仙B火力全開

佢已經叫做冇咩偶像袍服果個。之前講過。睇得出佢地對迷宮有怨念。以豬仔既性格黎講。一定係最堅持果個。所以未有所不甘屈住屈住。另外。小d追星多d休息對佢皮膚有幫助。放心豬仔冇事。

你講得岩呀。佢係瘋狂諗緊野。不過唔係自我審查。係發緊夢。崔懵懵唔係白叫架。

雙主打
一首放bighit
一首放1thek
完全唔同風格

睇到懷疑人生
究竟邊首先係主打

當雙主打咁聽

主舞威嚴呀。型到一個點。皮皮好耐冇甘上火了。

睇唔睇到豬仔在線眼神殺。小女友指尖復仇記。

昨天出。估佢有后繼。今日有野睇。

2:05 我豬的憤怒。

니가 너무 예뻐
어떡해 어떡해

Maybe she cannot escape from the labyrinth...

自己練gidle 啲舞姐 沒事兒

Sad but駁唔到

KBS 歌謠大祝祭 後翻之後差啲跣低

跟住idol room 表演無限后翻

未係。佢有邊首唔識跳。

cb嗨起來~~~!

比返1thk 出第雙主打MV ( 香港90年代個種MV ... 唔知大家有無睇過火熱動感 ...）

係唔係lalala果首

其實我覺得今次CB 佢狀態已經返左來 ...今次好明顯擔返正做主唱 ... 但今次CB 音源唔好，佢又好可能怪自己做得唔好 ...

豬仔，唔好咩都欖上身，好多野都係要配合架 ...留返比公司去諗啦 ...

我知呀 雖然我知佢想將最好GE表演 表演比觀眾睇
但佢都太自責啦

年代唔同喇。而家睇返會覺得肉酸。

唔識韓文。係唔係官方認左係迷宮MV

當年大製作來架啦 ..

自從Youtube 成為主流之後，d MV 越來越落本，製作越來越勁

日常

原來Labyrinth 有英文

有英文歌詞呀。d鬼睇到都話so hot. On fire

齊齊反

最撚憎GFriend
至衰佢地首新歌又攞到一位喎

大家得閒就用starplay 睇廣告拎voting tickets 啦

咁垃圾 解散未

等緊
鬥緊長命

Labyrinth views真係過左crossroad 啦

呢個女仔超堅。同埋有超強既fc強迫症。d野查得好深入。我只睇佢一家講估

Encore 會唔會變左唱迷宮

sweet but psycho

又有新片
幾時去多次歐洲玩

[url]

[/url]

今日有mcd

食朱古力啦

我要食阿智吹風朱古力

留名等睇有csl話食佢哋整嘅朱古力食到厭

聽labyrinth 上哂癮
真係好正

睇呢D就諗番起豬仔係教堂走散左傻更更咁坐係到

個個好擔心咁揾佢，佢坐係到望實人哋揾佢

今日佢地再上Naver Now電台 香港時間6點

又夠鐘投票

好似話因為聽日係情人節 所以陣間舞台會有D心心Pose

+822336 여자친구 已發射

推爆佢

大家記得實時投票啊

另一個一位候補係loona定係everglow

一位候補 EVERGLOW VS GFRIEND

推
同埋好似要將電話時區轉做韓國

thx

應該就到我哋

一位粗卡卡卡卡！

一位粗卡嘿

第二個一位粗卡

又然
一位粗卡
61st win

再下ㄧ城 粗卡

一位

滾動ing

話說idolchamp開左投票
雖然應該唔會去打歌
暫時女友仲係第一位
一日可以投三票
我已經投左

18團都有一位拎

有冇link. 定係要用app

apps

唔該

一位粗賀

1位

好開心 女友好叻豬
一位粗卡

阿智ending kill

重溫

睇吓豬仔幾開心。咩事都冇

show champ唔係停播？仲有announce一位？

頭先睇返
上一次開依個投票就係12月中
即係如無意外
下星期會復播

最尾心心pose+智ending妖精

個app邊個位係投一位?

Vote嗰度碌落少少

開左apps之後
最底揀第三個

然後向下碌
搵下面依個㩒入去

之後搵女友嗰行㩒心心3下就ok

好撚正

屌我即刻錄低咗

救命 智仔真係好撚正

Ig story 雙飛心心

小女友情人節前攞一位想同畢地一齊慶祝。收到晒心意。

音源分,專輯分,投票分,Social Media分,放送分

副主打labyrinth 真係好正

智仔V

好靚女呀智仔

今次係咪最盡只可做 4台冠軍歌 ？

上節目打歌得4台
但係music core個觀眾委員會可以投crossroads
show champion個apps又可以投女友
即係最盡係做6台冠軍歌

只係要拎music core個1位基本上無可能
因為數位音源分佔50%
而對手一定有zico
佢已經兩個星期音源滿分

show champion就仲有可能
音源30%+銷量10%+投票40%+專家10%+放送10%
不過公布1位唔會有任何分數顯示出嚟
而個投票list裡面都係有zico
拎唔拎到真係睇運

有冇發現女友冇用fingertip果陣啲無線咪
好耐冇見佢地用

btw 一位粗卡

咁快比心心 ...今日唔會係GoodBye Stage ar

係嘅話唔係會通知㗎咩

三大台唔打歌都可以拎一位
去打歌亦唔會有優勢

今日話係情人節特輯
中間behind the scene有講

嚇得我 ...thx

今次隻碟每一首都好值得細閱

1位encore直拍

Crossroads

Eunha

Sinb

團

Encore

Behind the scene

得個自己cap既gif

竟然係Fever仲要咁高 以為Sunrise會高啲

2x 合集

開無痕模式四開刷views有冇用架？

其實無人可以肯定答你有無用
因為youtube從來唔會講個view係點計
依家講刷view通常都係要做足好多步驟
又唔可以skip廣告
畫質又至少720p
音量又要50%以上
睇完1次又要轉睇其他片先
睇完又要del搜尋同觀看記錄
然後都係無辦法肯定個view有無計到

點解廢銀拖嗰兩個要係情同豬
睇得出佢拖得好辛苦

跳完隻舞本身個企位嚟

因為廢

因為短

智呀

琳子

丁左

mcd事前投票又開始左啦
一個ac一日投一票
基本一人10票啦

另外記得show champ事前投票
要下載 idol champ apps
一人一日3票
暫時落後少少
大家一齊努力

Idol champ冇得轉ac再投？

我試過，轉ac都投唔到
應該係跟ip

印象中佢係計每部手機Device+每個ac一日3票
即係第一個ac係A手機投左3票 你繼續用A手機轉第二個ac都投唔到
第一個ac係A手機投左3票 轉去B手機當然亦都投唔到

Melon 93

已經唔係第一日跌出90位
希望捱夠兩個星期先跌出top 100

mu bank 65% 音源
侯補 vs psycho
89位同第3

今日music bank

rv係另一個候補
唔知可唔可以靠銷量分贏

一位粗卡 睇個音源分差D嚇死

三連冠粗卡

手都震埋

一位粗卡
贏得好險啊

第三個一位粗卡

三連

Fancam

Gfriend

Sowon

Yerin

Eunha

Sinb

Umji

睇相先知贏到
62nd win
大發大發

巧正 又一位粗卡!!!
繼續一位唔好停

呢次好險呀。險勝

點贏的
一位粗卡

0分係咩黎

好似係好感度
第二星期先有分
第一星期一定係零分

小女友話情人節快樂

65%音源: 711
10% 觀眾喜好: 0
5% 實體專輯銷售: 1656
20% 電視台播歌: 2521

佢哋情人節收到電視台送嘅花，笑得好開心

最尾2個掉返轉先係 25xx果個銷量分

咁都贏到

係，我打錯

碌碌下又一冠
你咪理，一位已袋

銀仔好嘢一位粗卡

提提大家聽日音中記得投票

拎到冠軍當然值得慶祝，但係依幾日既encore live同埋其他既live豬仔都有出現走音，好擔心佢係唔係未完全康復

一時失準姐 冇野嘅

好似幾好睇咁

正 又有野睇

係學生妹運動衫Look呀

1位粗卡

以我去過4-5次演唱會/fan meeting 既經驗
唔會全場咪嘴既，
不過solo stage 基本上都係咪嘴
通常都係揀定幾首歌開埋伴奏唱
有d特別舞台都係咪嘴，e.g. rough ballad ver.

其實迷宮係勁難唱。唱迷宮好傷聲帶。佢地真係要休下。有睇過幾個cover. D女唱到死唔斷氣甘。就知呢首歌硬野黎。

想知幾時有得睇

阿智係唔係話好緊張

19號

今晚琳子csl掃場

突發! 情人節戀情隨即曝光。Gfriend成員鄭睿隣 (정예린) 與香港男子秘密交往已長達半年多。

於2015年出道，雖然GFRIEND所屬的娛樂公司較小型，但出道很快便能引起大眾的關注，於2015年底的各頒獎典禮上拿下大部分女子新人獎。2016年初推出的迷你專輯《Snowflake》十分成功，當中主打曲《Rough》更獲得十五次音樂放送節目一位。6位青春少女席捲了全世界男子們的心，更是許多網民口中「我女朋友」的人選。出道致今，少女們希望全心投入工作，因此沒有戀愛傳聞。未料於2020年的情人節，首被爆出蜜運當中的正是Gfriend的靈魂人物鄭睿隣。

韓國媒體Dispatch最近發布了一批相片，主角正是女團Gfriend的鄭睿隣，與一名男子散心的情景。有網民認出，部份圖片是Gfriend休假期間所拍攝的。從圖片可見2人於首爾街頭結伴同行，於漢江岸邊散步。

消息未有令GFriend近期回歸成績受創，反而帶動剛發佈的新專輯《回:Labyrinth》創下自家首週銷量最高的紀錄。

據了解男主角化名“利物浦~” #35416，是名香港人，於2019年機緣巧合下見面認識。見面後男方被睿隣的活潑可愛的性格吸引，決心克服地域差距與語言挑戰，多次私下聚會，逐漸與睿隣從朋友發展成戀人。

Source Music亦發出聲明，證實睿隣交往一事屬實。「非常感謝各大媒體以及歌迷的關注。公司將繼續給予成員自由度及無限量支持，希望大眾及歌迷們亦能為兩人送上祝福。」

成員丁恩妃亦親自回應指，睿隣曾帶同其男友“利物浦~” #35416與自己及成員們共進晚餐互相認識。男方曾誠懇地向席間眾人表示自己是屬於只要愛上了，就不容易動搖的類型，更直言「無論受到誰的反對，承受多少壓力，也有信心，能和心愛的人一直走下去。」認為對方是名對女友忠心、誠實、且有責任心的男子，放心睿隣與其交往。

看到公司的回應，有網民送上祝福，亦有不少男網友紛紛喊出「怎麼不是我呀」、「不能接受...」

被公開了
希望大家送上祝福

介傷左仲笑 好心寒 但好靚

你贏我自動棄權

有時覺得佢都可以拍鬼片
應該都幾恐怖

投票啦手足

clscsl

不能接受...

高質CSL文

cls

encore 全走音啦呢點冇得拗
正式舞台多數半咪咀+現場預錄
播出街版本冚左好多瑕疵
始終音放注重成個performance
上面巴打講得岩
近年逢打歌期多數爛聲
平時公演又ok

演唱會就部份歌咪咀
現場聽會好明顯分到係咪live
就算live都會幾大底聲
好似咁

btw想聽多d電台live
冇得遮遮掩掩最聽到唱歌表現

今次cb好多野睇
唔好chur爆就好

Ching用咗幾耐作文？

今次d encore幾好睇
好少可encore放純音樂

其實知佢唱歌係好聽咪得囉
走音我都聽得滿足架
最緊要佢歌手生涯開心
我追星生涯又開心

真人真事，唔係作文

用類似嘅文改頭改尾，唔係好耐

我情cosplay牛仔都咁有仙氣

btw樓上位巴打仲癲過舊時d csl

開頭嗰段好似係維基百科

我豬真係好曳 我都好想幫手打patpat

村姑長銀

醒下啦, 只係馬尾既短銀

成日打擊我，我過兩日要再改名做

唔係打擊你 只係想你快啲認清事實

打錯字

銀仔那短短的秀髮?

睇第一行標題真係個心離咗半秒
睇到香港呢兩個字就屌咗一聲出嚟
btw 難得一見高汁CSL潮文

超正

原本我睇到第一句就認為 唔好係圈內人就好
屌你老母 睇到香港兩個字就話 唉 食屎啦
又有csl

你好意思話人csl咩

我一直好正常

智豬福利。后面臨走時阿智獨唱捕夢者。豬仔前面擺post.

係嘅係嘅

雖然咁有心機，不過都要比個負皮你 ...真係csl

要熟地咩地步先唔會跳錯 ....真係好強

遲來的一位粗卡

#CrossRoads 3rd win

啱啱先發現有咁多負皮

情人節另類點人數方法

個個都出晒街攬女上連登 依家點人數已經冇用

又要點多次人數

你好衰
都係過埋cb先改

最後珠俾晴媽打patpat

2020年：

2016年：

獨享時間流逝舞台 係乜老闆黎

labyrinth 應援詞

醫生建議豬仔飲多啲水

女朋友m痛我都係叫佢飲多啲水

有冇中/英字

music core竟然有1位 候補GFRIEND VS ZICO VS CHANGMO

投票

手機時區改做首爾
傳送去+820505
여자친구

btw
如果用iPhone改唔到時區嘅話
去螢幕使用時間＞更改螢幕使用時間密碼＞關閉螢幕使用時間密碼

音樂中心 又名投票中心 投票比重好大
巴打衝呀

其實依家睇中字，台站都已經無咩 點搞...係得返強國有人搞 ..

依家連vlive中字都無人再搞
其實唔係上去做嘉賓既綜藝
應該淨返河吧會做銀仔cut中字

好想睇番個showcase

有d有英文字幕
但係個d係fan sub
唔明點解v自己唔提供字幕
以前嬲都有提供
廣告多咗 服務就差咗

二位

輸14XX分

提提大家記得轉番時區

聽日人歌再努力啦

音源差太多分

好掛住智仔

如果音源唔係差到咁 ...唉 ....

輸比Zico 都心服既

音中不嬲都好難攞
不過音源差太大 結果好正路
下次加油啦
音中贏zico實俾人非議

睇到隊長話珍惜頒獎禮同年末演出有啲眼濕
到底幾時開始呢樣嘢變得咁難做到
其實要上到大台真係唔易

聽日有機，因為ZICO已經三連咗

希望今年去到頒獎禮

女友加油

真，指南針果度真係聽到想喊

希望今年佢地會更好

銀仔好似把聲唔係好舒服咁

對於人氣升跌，佢地呢幾年應該好深感受，不過依然咁努力表演。

各位buddy請繼續支持佢地
陪同小女友行花路

其實個時音源好銷量差，依加銷量好音源差，可唔可以話以前有大眾關注度但冇咩fans，依加多咗堆fans但係少咗大眾關注

音源好果陣銷量都唔差，3年黎升左唔夠2萬 (7.5 to 9.2萬(夜))
仲要最高銷量都係音源逆行既time for the moon night
唔計既話，基本上銷量幾乎係冇增長
我唔認同7.5萬係銷量差，8-9萬就銷量好
女友音源好果陣，每次cb銷量都比上次多成倍
glass bead 好似得2-3000
me gustas tu 1萬左右
rough 3萬左右
navillera 7.5萬左右
基本上冇左音源，就唔會有上升既機會
或者係靠海外，姐係強國/日本，但係好明顯2邊女友都紅唔起。
如果依幾年keep住音源好，銷量上左十幾萬都唔出奇。

B仔v

希望下次cb有首更好嘅歌吸引到大眾
冇記錯今次首歌出個時空降第十，證明女友仲吸引到路人去聽新歌，只不過今次首歌留唔住佢哋

b仔好少自己ㄧ個好v

咁我又唔覺得佢地個樣好差

個人認為yerin啱啱出道嗰陣靚能到癲。。。我就係俾佢個樣吸引的。。

個樣極清純 五官又靚
不過至從佢知道男人既紙巾有咩用之後 又知佢唔純啦

情真係純過蒸餾水

我俾我情吸引落坑

又係校服look

點解仲要名牌

4線女團怕人唔識

呢班人仲痴漢過你地

正啊 又上認識的哥哥
唔怪得著哂校服

銀粉太強大了

又係神童佢唔加入一齊交叉路嘅

好想睇 amazing Saturday 都冇人譯啦

自膠原來有中字

twitter見到d人整左個youtube crossroad streaming 可以聽足一日crossroad

我好興奮呀.jpg
事隔幾年終於有得再上sketch book同認哥

btw想睇電台 入面啲話題會了解佢哋多啲
但好似冇乜中翻？曲線求

收皮先努力上節目

有d人好似話認哥唔係上全集，只係做嘉賓？？

仲要加埋個harddisk

原來係mml都有朋友仔

molamola ...

今次Cb 佢地上多左好多唔同既綜藝 ...正呀 ..

睇返佢地髮型好似認哥仲早過shindong gayo拍情未染紅髮 神仙b又短髮

情情仲Carry 到套校服

原來呢隻腦魔都有跳Crossroad

佢哋97line仲有幾個老友
lovelyz sujeong
dia yebin chaeyeon
Dreamcatcher dami

琳子依家唔化返依隻眼妝
其實我覺得好靚

好得意

真，上次fever直情唔覺有野睇
希望下次cb都keep住上綜藝

好正

今次CB 都未完 .....

近依幾年都無化返
通常都係化大概依款

不過都係好靚

咁突然上認哥既? 呢排印象中好似冇見過有任何預告喎

因為佢地只係上認哥每集最後個環節
好就係可以兩三集都見到佢地
唔好就係時間其實好短

真係求奇一張相都係咁靚咁可愛

睇番覺得有d尷尬同on9

韓狗白
p到塊面病入膏肓咁

班真大神都未出黎 成班係度認老公老婆
不自量力

痴線 件衫識反光

想要大髀

最尾個張好型

멈무이好可愛

銀飯真係
痴晒線

好在其餘5個黨都冇呢D痴線佬

係大髀

你個頭90度望下咪見到

想要肥銀大髀

佢話要大髀嘛...
我成全佢咋

大佬唔好咁癲啦

haeya值得更好

雖然話出道6年 仍然充滿童真

辛苦晒情媽

懵懵豬

咁大個人都仲係細路咁

不過我鍾意

就係鐘意佢地六個大細路

雖然出道好耐，但佢哋平均都係大約23歲，其實仲好細個

琳仔世界級

人氣歌謠

四台冠軍 粗卡

一位粗卡
銀做咩喊

整番張清啲
一位粗卡

一位粗卡, 我銀哭了

音源分好危

銀仔又哭

琳又嚇到轉圈

好搞笑

表情好得意

第一次同新公司合作。大家都想有好成續。每個成員難免壓力大。首冠已經feel到。恭喜佢地一位。大家加油

銀仔又變크림빵

幾鐘意佢地今日套衫

係咪仲未gb stage?想睇耐多

1 位粗卡

女友呢兩年真係CB 一星期殺手 .....

希望下次CB 可以玩多個星期啦 ...

#Crossroads 4th win

遲來的一位粗卡
63rd win

好鐘意睇到佢地令到獎 之後喜極而泣個樣

今次cb有幾週？？

姐姐line整情人節朱古力 英字

如果情同琳交換鞋著會好啲

今日琳同豬長靴最吸引我目光

一位粗卡🥳🥳🥳

未睇晒 原來6個都有份整

今日人歌都未比心心 ..應該仲未GB ...可能玩埋下星期 ...定下星期淨係上Show Champion 等老友申英比埋個一位佢地？有無大神可以解答？

記得好似玩埋下星期

銀都叫唔易喊

差唔多啦玩埋下星期。跟住到矮子王cb

四台冠軍，我神預言中了
大家不用感激我，我對銀仔的支持是無條件的

電視台staff好好人
客串fans打氣

攞一位黎講多數都係豬仔喊多啲 銀仔都唔算話好易喊啦不過重點都係希望佢地唔好太大壓力

我懷疑其他成員都係死撐住。睇阿智個款都差唔多要喊出黎。

cr:

啊銀喊左4年啦

大神們咁快有相出

笑死 ...不過一半後面d 工作人員就清緊地

下面d PD 比晒反應 ...

農場野，事旦啦 ...4冠已袋

果然銀黨最強

琳豬6個之中成日都薦底

銀黨we connect

好彩琳黨仲有我

就係呢句，我都爭啲喊咗出嚟

其實依句口裡說不, 身體卻很誠實
要繼續就必須羸下去, 這就是現實

從來冇廢過

晚晚都見到

智仔好早起身

呢到都有起左身既人丫
利申我係未訓

未磨到變平面咪算係咁...

求其到仲衰過飯製個啲

最有興趣個keyring 但運費真係

puzzles 可以一戰，其他不了

點解keyring 會咁貴

因為係個list唯一唔求其整既野
Somu: 俾錢喇問問問

今資無一樣實用

純粹想搾乾大家個腎
點會咁好出實用野啊
你要實用野就等演唱會/FM啦

邊個話無

呢個我都有買 但今次果個冇乜興趣買

有冇人知佢哋笑乜， 睇佢哋忍笑真係笑撚死我

好似係因為銀仔企既位有盞大光燈打光落去 打到佢成個人反晒光咁 跟住成班見到就笑到失控

好似係呢個 有中字

我B忍笑個樣好撚正

呢個都好實用 撘巴士插係前面座位條罅到 唔駛揸住部手機

大韓民國三大美女

好想做個獎

200217 GFRIEND for Cosmopolitan Korea 2020 March Issue

豬仔呢個粧好掂

係唔係19號

stage個陣銀好似淨係著左條打底褲上去咁到攞獎個陣先著返條灰裙上台

肥得陣爆左肽

Sowon is one of the top 3 beauty girl in Korea
佢扮聽唔明 但眼神出買左佢

No English?

係

琴晚已經有 buddy 眼利睇得出

Meet & Greet full version，但最尾唱Dreamcatcher重新錄過，無得睇佢地發癲

如果淨睇佢地編舞，張d 主打招牌舞蹈擺晒入去真係幾難 ...不過從新編曲之後，同原曲走得太遠 ..
我覺得玩返佢地出道時簡中表演下Acapella 去編 ,出來效果可能仲好 ...同埋比不一樣既女友比人睇（出道時既表演應該好多路人未睇過）

哇 2月29仲有一次fansign
但代唔代表cb 4個禮拜呢

今個禮拜仲上唔上音放

照道理應該上。不過佢地個schedule原本昨天要更新。但到而家都冇update過。

上啊
官咖個行程表有寫
今日the show
聽日show champ
20號mcd
21號music bank
23號人歌

唔知今日仲有冇一位呢

16.37

雙恩妃

屌

情媽媽安撫2個 leug 地要買玩具嘅囡囡

恩紀：媽媽我要新玩具

各位
The show 1位候補啊
依家即刻入starplay apps投女友3票啦

投票呀

投左了

弱弱ㄧ問 silver star 點轉做 ticket

thanks 3 票已投

一位候補點入架 上面投票多過我地個兩隊又冇入候補既

得我先可以享肉肥銀

享用*

你懂的

一位!!!!!

主埸再一位粗卡！

粗卡

第五個一位粗卡

成班白痴仔上身啊救命

ㄧ位粗卡 女友encore好開心呀

北韓兒童ver encore

64th win
一位粗卡

冧莊一位粗卡
Encore Stage扮小朋友唱兒歌

有冇link

智仔奶音仲要忍唔到笑

岩先既直播Link黎, 應該仲睇得到, 碌番去最尾個幾分鐘

一位好滾動呀

巴打Sor9冇左了原來....
等一等Youtube其他片啦唯有

1 位粗卡 ...
好耐未試過兩連了 ..

好滾動

明天仲有冇機

嗚啊~第5個1位粗卡

嘩屌 呢條Behind都算幾高汁幾有誠意 有埋英文字幕

有琳V!

The show 好似係唔上去就一定冇一位

事前投票只係總分5%
所以投票第一唔代表一定入到候補

又上週偶喇

幾時播??

係唔係明天做。好想睇

記得19號有綜藝。但唔知係邊個綜藝

至到星期日。最多9冠

應該係明天播

唔打歌就冇份
所以the show一直係2-3線團體拎一位既地方
通常大勢女團/男團都唔會去the show
或者頂多去1-2次，拎1-2個一位就收手

琳子今日差d忍唔住

情媽湊兩個bb加三隻八厭妹
真係辛苦

6個小朋友好撚正

或者咁諗 以前琳係門面 到依家mv故事主角變左銀
咁琳岀鏡秒數的確少左好多

希望有完整版啦
唔夠喉呀

仲記得佢tftmn個高音

自制 single

好嘈

又黎小學雞畫畫

别字更正 自製

點解會知既？

企係B仔右面嗰位
好似仲高過情情

據官方資料
嗰位係高過情1cm

四隊一齊上節目，pd48 Reunion

aisha

係咪入錯post

坐定定食野都有360vr

我地啲csl成日幻想同女友撐枱腳
PD Nim sick ball

200219 MBC MUSIC Show Champion
播出時間：17:00 HKT
特別MC：Sowon+Yuju OF GFRIEND

做MC拎1位機會會唔會大D?

銀仔個頭好cute

第三張第一眼錯覺情隻手有紋身

sinrin+銀仔高馬尾

呢個360其實都冇乜用...點解唔係放佢地中間

唔好意思我影得唔好
下次再影

omg 點解啲mc 可以咁靚女

韓國大邱爆肺炎 Fan sign 延左期

銀仔食野好可愛

韓國同日本ㄧ日唔封大陸關都好難守
祇希望女友唔好有事呀

sinb剪番瀏海！

估中左

痴線 我B型到

好想再聽多次豬仔唱呢首

今日係咪最後一日打歌?
好似聽到情話GoodBye Stage

五台冠軍粗卡

自己拎住個獎

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

豬仔一聽到自己一位好似想喊咁

純粹係佢自己揸住個獎唔知點好 一臉疑惑咁姐

可能係

銀唱都唔記得揸咪
由出道就已經係廢銀

拎住個獎左望右望個樣好可愛

一位粗卡
65th win加crossroad 6th win

見行程係打歌打到星期日

咁呀.....可能佢只係指SHOW CHAMPION係首放+末放掛
Anyway Thank you

今日著舊衫唔俾面方丈

降咗key都咁好聽嘅變撚咗男團

3 2 1 都未倒數 已經揭曉

點解我聽到好想喊。大愛豬仔呀

第二主唱都算主唱既

今日型到顛。個view 多過crossroad 一倍

琳仔

好似係領唱?

清知唔知有中字未

咁岩YouTube 推薦的睇呢條片

雖然唔知呢啲MR Remove 係唔係真

但聽到銀河吧聲好似好唔舒服

真係好擔心佢

公司要好好照顧6位小寶寶先得

咪再咁垃圾

長銀快啲翻黎

真心膠銀

當年第一個一位都係自己頒比自己

rock版又幾撚正喎

只要房老闆中間加返段Rap ...就係佢旗下當紅炸子雞既主打啦

問你死未 ...B 真係型爆

點解，結他，Base 同鼓要分開拍既 ...一齊gem 唔會型d 咩 ..

遲來的一位粗卡 ...女友們 ..原諒我今日忙左成日，頭先無同妳地打氣

一位粗卡。

女友果然係power清純。

呀銀高馬尾堅正

崩壞

又染。。。好傷

其實佢光頭 假髮黎

一齊跟B仔練應援

原來 李波林思 即係Labyrinth
怪唔知揾韓文翻譯譯唔到啦

MCD又有得投票喇
轉韓國時區
+822336
여자친구

上星期既方法
俾大家除左手機之外
有多一個方法投票
(唔肯定有無用，試試無妨)

molamola...
why又染，好傷ar...

打Labyrinth?

有迷宮聽

豬仔今日幾靚女

佢已經放棄左

有冇人可以提下豬仔係影兩張相

佢肯俾表情仲想點

趕收工mode係咁

一位！！！！！

一粗

一位粗卡
佢哋好似好開心

又然
一位粗卡

一位粗卡
氹氹轉好得意

隻食指郁咗啦

女友ㄧ位粗卡

一來對手比較弱
二來下星期都房老闆個邊CB ...SM 依有個大靠山，可能Fight 到多d 野 ...(你睇下尋日Sowon 同Yuju 好似第一次MC)

利申： 9up

Crossroads 第7個一位粗卡

女友們 第66個一位粗卡

啊。你講d甘既野。這是死罪。

6冠啦。yeah

Lybyrinth - M COUNTDOWN 200220

Crossroads - M COUNTDOWN 200220

又真係9up喎
早幾次cb都有被邀請做special mc
有時會拍住其他男團成員

第一點其實我覺得係somu揀cb日子次次都幾妙，極少同一線團撞期
第二點我好早就估應該會打歌打到啱啱好接住落，只係音源成績唔好令我有猶豫過

耳測2.33嗰度high c都冇...
平時我豬啲高音都high d起跳到high f#
唱咁高唱法一定要轉的

好波 一位粗卡~

sunny summer 好聽過今次首歌

竟然有歌入到反gfd大將軍耳

一位粗卡
In Gfriend we trust

依到有班女友HATER 係到負評

我印象中，銀，琳，B , 智 都試過做MC,或拍住其他男團做MC , 係隊長同豬未試過

佢哋兩個第一次做mc又關bh事？

crossroad嗰陣時情唔記得換咪？

就嚟武肺都關bh事

阿智對腳。我死了

偶爾想念金髮情同金髮琳

金髮琳
回憶

我印象有喎

琴日套衫同今日差甘遠。Cody姐真係要手下留情。

女友到而家都仲咁健康
一定係因為bighit有陣靈氣保護緊佢地

SCHEDULE

200220
16:00
Mnet M!Countdown

200221
15:00
KBS Music Bank

200222
19:00
JTBC Knowing Bros Broadcast

200223
13:50
SBS Inkigayo
16:30
8th Mini Album “回:Labyrinth” Fansign in Yangcheon

200229
14:00
8th Mini Album “回:Labyrinth” Fansign in Busan

撈味濃

隊長簽名都要特別D用金色筆啦

最緊要perform出黎個效果唔錯
好過次次都要豬唱到咁盡

有幸曾經見證過金髮琳既年代

巴打點解可以連呢D野都留意得咁仔細

音源黎講。呢個月到目前為止cb既團。除左女友捱到幾日100內。其他團第二已經收左皮。玟星同腇子王就唔清楚。冇睇

以團黎計。音源好難同天團比。

唔知點解我好中意留意呢啲嘢

韓國爆得咁勁都唔戴口罩

銀仔好高喎

(只限對外)

今日爆咗40+單，真係CLS

好似係教會一傳all

堅畢地

真心?

其實啱啱cb睇左一兩個stage已經覺 睇埋尋日show champ encore stage真係想講 Sowon唱歌明顯有信心左大進步

睇完encore stage心諗 點解主打唔出instrumental版 好想聽

一位依d野不嬲都係睇運氣
同埋女友都叫做一線留門員(至少銷量、youtube view、投票比絕大多數既2線女團強)
睇下cb期有咩對手
對手冇1線/大勢男團既話，基本上一定會有一位，係多定少既姐
其一係the show 同show champion好少成績好過女友既團去(來來去去5隻手指數得哂)
大台既話，大盤都係低迷緊，音源同銷量大盤都低迷。
今次d對手基本上都係3線以外(再唔係就周未cb累計數據得1日)
如果女友唔cb既話，應該都有機會係歷史上最易一位既時期

影相除左姐 之後會戴番

[앤씨아/NC.A] 여자친구(GFRIEND) - 교차로(Crossroads) COVER (+ENG SUB)

好好聽

佢地應該差唔多高?點解銀仔高咁多次次睇佢地同其他女團一齊企都好誇張地高

原來今日到琳子個傻妹終於忍唔住 ...

又再講多次，女友不嬲都係巨人團 ...所以銀仔都幾慘 ..比人笑

fashion 既野，我真係識條鐵

有興趣可以睇下 ...我個人幾鍾意Cindy 講Gfriend 既野

件衫無問題 問題係個男著

唔係覺得唔好聽 但覺得唱到有D怪怪地咁

墊晒音黎唱k. 沒有其他意見。

男著都唔係問題。係件衫本身唔好睇。有錢都要阿Cody 姐有品味先得架。而家搞到變美少女皮褸戰士。女著皮褸唔夠silm 已經係死罪啦。

迷宮甘多個stage 最醜係呢套野。第二個stage 著雨褸都好過呢套

清 識D野

人地隔離而家氣勢強勁。拎到一位難免比較激動。

吓 我覺得今日迷宮套衫好高質喎
好想親眼睇到

呢行有得借衫嫁 香港都會
或者可能係sponsor or worst抄款都唔出奇

btw咩brand

上次銀隻洗碗手套 今次紅手套 其他色陸續有嚟

iz*one琴日實時第一

好正路。所以女友個cb期真係一絕。

Real

預咗

痴左線。張張都可以攞你命。crazy

琳子好清純

張張都好柒

廢銀同情好不羈。佢哋呢個look堅正

點解Yuju黑白相

好似暫時得英文

照食

好廢 仲要Team Kill 屌笑死我

今次影得幾正常
上次琳子個美少女戰士Look真係....

Youtube一堆甩唔到人聲嘅instrumental

聽緊piano當instrumental

入唔到候補 都要照睇呀

差好遠但都冇計

情又分紅海

不喜勿插

Labyrinth
又有新look

套衫係諗住唱完歌之後去打War Game?

依套衫好有軍服feel，特別覺得豬仔智仔果款好睇

今日冇一位候補 佢地索性連主打都唔唱

我智直髮真係好正

唔緊要啦
反正大家好似對迷宮個stage更有興趣

之前仲有大陸buddy 去fs
女友還沒有戴口罩
希望公司要好好保護國寳
I love Korea
但冇女友嘅韓國對我就冇意義

Labyrinth [Music Bank / 2020.02.21]

Kbs上星期都係險勝。算啦。7冠我覺得已經好好了。呢次cb 真係有試水溫既感覺。好期待下一次CB

潛咁耐水 係要試下洗唔洗解散

清你要改改個名